成日打打下機個mon全黑5秒 可以點樣check?

用緊arous 1080ti
成日打打下機黑曬, 想問有冇方法check係咪張卡問題?

屌你老母